msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bookwyrm\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-07-30 16:35-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-03 17:57\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: bookwyrm\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 479239\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /[bookwyrm-social.join-bookwyrm] main/locale/en_US/LC_MESSAGES/messages.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 1581\n"

#: templates/index.html:5
msgid "Welcome to BookWyrm"
msgstr "欢迎使用 BookWyrm"

#: templates/index.html:6
msgid "Social Reading and Reviewing, Decentralized"
msgstr "社交的去中心化的阅读与书评"

#: templates/instances/index.html:5 templates/index.html:38
msgid "Join BookWyrm"
msgstr "加入 BookWyrm"

#: templates/instances/index.html:6
msgid "A Network of Small, Self-Directed Communities"
msgstr "小而自主的社区网络"

#: templates/instances/index.html:13
msgid "Instead of one huge BookWyrm site, there are many instances of BookWyrm which can interact seamlessly with one another. You can have the benefits of small community you trust, while still interacting with a large network of interesting new people (when you want to)."
msgstr "我们不是只有一个大的 BookWrym 网站，而是有着许多可以无缝彼此互动的 BookWyrm 实例。你既可以受益于你信任的小社区，同时（当你想要的时候）又依然可以与庞大网络中的有趣的新的人们互动。"

#: templates/instances/index.html:16
msgid "This means there isn't just one place to sign up! You can select an instance that sounds like a good fit for your interests, or just try one at random &mdash; they're all very nice."
msgstr "这意味着可以注册的站点并不仅一处！你可以选择听起来与你的兴趣很合得来的实例，或者也可以直接随便尝试一个实例&mdash;&mdash;它们都非常不错。"

#: templates/instances/index.html:38 templates/instances/index.html:41
#: templates/instances/index.html:50
msgid "Join instance"
msgstr "加入实例"

#: templates/instances/index.html:40 templates/instances/index.html:43
#: templates/instances/index.html:45 templates/instances/index.html:54
msgid "Request Invite"
msgstr "申请邀请"

#: templates/instances/index.html:48 templates/instances/index.html:51
msgid "users"
msgstr "用户"

#: templates/instances/index.html:49 templates/instances/index.html:52
#: templates/instances/index.html:54
msgid "Open registration"
msgstr "开放注册"

#: templates/instances/index.html:49 templates/instances/index.html:52
#: templates/instances/index.html:54
msgid "Registration by request"
msgstr "邀请注册"

#: templates/instances/index.html:50 templates/instances/index.html:53
#: templates/instances/index.html:54 templates/instances/index.html:56
#: templates/instances/index.html:55 templates/instances/index.html:64
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: templates/index.html:10
msgid "BookWyrm is a social network for tracking your reading, talking about books, writing reviews, and discovering what to read next. Federation allows BookWyrm users to join small, trusted communities that can connect with one another, and with other <a href='http://activitypub.rocks/' target='_blank'>ActivityPub</a> services like <a href='https://joinmastodon.org/' target='_blank'>Mastodon</a> and <a href='http://pleroma.social/' target='_blank'>Pleroma</a>."
msgstr "通过 BookWyrm 社交网络，你可以记录阅读、谈论书籍、撰写书评并发现供阅读的下一本书。BookWyrm 用户们可以进入小而可靠的社区，而互联功能让这些社区之间可以互相连结，可以与其它 <a href='http://activitypub.rocks/' target='_blank'>ActivityPub</a> 服务连结，如 <a href='https://joinmastodon.org/' target='_blank'>Mastodon</a> 和 <a href='http://pleroma.social/' target='_blank'>Pleroma</a>。"

#: templates/index.html:18
msgid "Decentralized"
msgstr "去中心化"

#: templates/index.html:24
msgid "Friendly"
msgstr "友好"

#: templates/index.html:30
msgid "Anti-Corporate"
msgstr "反企业"

#: templates/index.html:53
msgid "Track your reading"
msgstr "记录你的阅读"

#: templates/index.html:54
msgid "And what your friends are reading"
msgstr "以及你的友人们阅读的"

#: templates/index.html:56
msgid "Update your reading status as you start and finish books, post status updates as you go, and set an annual reading goal."
msgstr "在开始阅读、结束阅读时更新你的阅读状态，在继续阅读时发布状态，并设定本年阅读目标。"

#: templates/index.html:74
msgid "Discover books"
msgstr "发现书籍"

#: templates/index.html:75
msgid "Recommendations from people, not algorithms"
msgstr "来自人们的推荐，而非来自算法的"

#: templates/index.html:77
msgid "See what your friends are reading, and get opinions from your community."
msgstr "看看朋友们在读什么，了解社区的各种看法。"

#: templates/index.html:95
msgid "Share your thoughts"
msgstr "分享你的想法"

#: templates/index.html:96
msgid "The way you want to"
msgstr "用你所想的方式"

#: templates/index.html:98
msgid "Write reviews or post casual commentary as you go, and control who gets to see your posts with granular privacy settings."
msgstr "在阅读中撰写书评，抑或是发布随心的评论，并使用细致的隐私设定控制能看到发布的人的范围。"

#: templates/layout.html:4
msgid "BookWyrm: Social Reading and Reviewing"
msgstr "BookWyrm：社交的阅读与书评"

#: templates/layout.html:35
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: templates/layout.html:38 templates/layout.html:41
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: templates/layout.html:41 templates/layout.html:44
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: templates/layout.html:44 templates/layout.html:99 templates/layout.html:47
#: templates/layout.html:102
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: templates/layout.html:70 templates/layout.html:73
msgid "<strong>BookWyrm</strong> is collaborative, anti-corporate software maintained by <a href='https://www.mousereeve.com/'>Mouse Reeve</a>."
msgstr "<strong>BookWyrm</strong> 是协力完成的、反企业的软件，由 <a href='https://www.mousereeve.com/'>Mouse Reeve</a> 维护。"

#: templates/layout.html:73 templates/layout.html:76
msgid "Support BookWyrm on <a href='https://www.patreon.com/bookwyrm' target='_blank'>Patreon</a>."
msgstr "在 <a href='https://www.patreon.com/bookwyrm' target='_blank'>Patreon</a> 上支持 BookWyrm 。"

#: templates/layout.html:77 templates/get-involved/index.html:5
#: templates/layout.html:80
msgid "Get Involved"
msgstr "参与"

#: templates/layout.html:79 templates/layout.html:82
msgid "BookWyrm on GitHub"
msgstr "GitHub 上的 BookWyrm"

#: templates/layout.html:82 templates/layout.html:85
msgid "Contribute to this page"
msgstr "改善此页面"

#: templates/layout.html:97 templates/layout.html:100
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: templates/layout.html:102 templates/layout.html:105
msgid "Contact maintainer"
msgstr "联系维护者"

#: templates/layout.html:105 templates/layout.html:108
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: templates/instances/index.html:51 templates/instances/index.html:53
#: templates/instances/index.html:62
#, c-format
msgid "%s users"
msgstr "%s 用户"

#: templates/get-involved/index.html:6
msgid "Human-scale software"
msgstr "个人尺度的软件"

#: templates/get-involved/index.html:13
msgid "BookWyrm is designed to stay small and personal; if you have feature requests, bug reports, or grand dreams, we'd love for you to join the conversation."
msgstr "BookWyrm的设计是为了保持小规模和个人化； 如果您有功能请求、错误报告或有对未来的期望，我们希望您加入对话。"

#: templates/get-involved/index.html:30
msgid "BookWyrm is maintained by <a href='https://mousereeve.com/'>Mouse Reeve</a> - they steer the project, manage the developer community, and try to fix bugs faster than they introduce them. Their primary goal for BookWyrm is to make it kind and welcoming, as a developer community and as a piece of software."
msgstr "BookWyrm由<a href='https://mousereeve.com/'>Mouse Reeve</a>维护——他们指导项目，管理开发者社区，并试着以修复不及新增之势解决掉Bug。他们对BookWyrm的主要目标是使其作为一个开发者社区和一个软件，变得“平易近人”。"

#: templates/get-involved/index.html:38
msgid "Bugs and Feature Requests"
msgstr "Bug 与功能请求"

#: templates/get-involved/index.html:41
msgid "BookWyrm's bug tracker and code are hosted on <a href='https://github.com/bookwyrm-social/bookwyrm/issues' target='_blank'>GitHub</a> &mdash; it's the best place to report bugs and make feature requests."
msgstr "BookWyrm的Bug跟踪器和代码托管在 <a href='https://github.com/bookwyrm-social/bookwyrm/issues' target='_blank'>GitHub</a> &mdash; 上，这是报告错误和提出功能请求的最佳之地。"

#: templates/get-involved/index.html:47 templates/get-involved/index.html:56
msgid "Social Media"
msgstr "社交媒体"

#: templates/get-involved/index.html:50 templates/get-involved/index.html:59
msgid "You can follow BookWyrm on <a href='https://tech.lgbt/@bookwyrm' target='_blank'>Mastodon</a> and <a href='https://twitter.com/BookWyrmSocial' target='_blank'>Twitter</a> to get updates about new features. Feel free to tag the account or send a direct message if you'd like to get in touch."
msgstr "您可以在 <a href='https://tech.lgbt/@bookwyrm' target='_blank'>Mastodon</a> 和 <a href='https://twitter.com/BookWyrmSocial' target='_blank'>Twitter</a> 上关注BookWyrm以获知更新的新功能。 如果您想再深入点的话，直接标记账户或发送一条私信而不必感到拘束。"

#: templates/get-involved/index.html:56 templates/get-involved/index.html:65
msgid "Developer Chat"
msgstr "开发者对话"

#: templates/get-involved/index.html:59 templates/get-involved/index.html:68
msgid "We use <a href='https://app.element.io/#/room/#bookwyrm:matrix.org' target='_blank'>Matrix</a> for BookWyrm development chat &mdash; it's a great place to ask questions and get help. It's focused on development of BookWyrm software and running BookWyrm instances, but all kinds of BookWyrm discussion is welcome."
msgstr "我们使用 <a href='https://app.element.io/#/room/#bookwyrm:matrix.org' target='_blank'>Matrix</a> 来进行对BookWyrm 开发对话 &mdash; 这是来提问和获得帮助的好地方。它侧重于开发BookWyrm软件和运行BookWyrm实例，但欢迎所有关于BookWyrm的讨论。"

#: templates/layout.html:38
msgid "Get involved"
msgstr "参与贡献"

#: templates/get-involved/index.html:30
msgid "BookWyrm is maintained by <a href='https://mousereeve.com/'>Mouse Reeve</a> - they steer the project, manage the developer community, and try to fix bugs faster than they introduce them. Their primary goal is to make BookWyrm a kind and welcoming place."
msgstr "BookWyrm由<a href='https://mousereeve.com/'>Mouse Reeve</a>维护 - 他们指导项目，管理开发者社区，并试着以修复不及新增之势解决掉Bug。他们对BookWyrm的主要目标是使其成为一个“平易近人”的地方。"

#: templates/instances/index.html:53 templates/instances/index.html:55
#: templates/instances/index.html:54 templates/instances/index.html:63
#, c-format
msgid "Version %s"
msgstr "版本 %s"

#: templates/get-involved/index.html:47
msgid "Translations"
msgstr "翻译"

#: templates/get-involved/index.html:50
msgid "Help <a href='https://translate.joinbookwyrm.com/' target='_blank'>translate</a> BookWyrm into other languages! You can learn more about the translation process in our <a href='https://docs.joinbookwyrm.com/translations.html' target='_blank'>documentation</a>."
msgstr "帮助 <a href='https://translate.joinbookwyrm.com/' target='_blank'>将</a> BookWyrm 翻译成其他语言！您可以在我们 <a href='https://docs.joinbookwyrm.com/translations.html' target='_blank'>文档</a> 中了解更多关于翻译过程的信息。"

#: templates/instances/index.html:62 templates/instances/index.html:64
#: templates/instances/index.html:63 templates/instances/index.html:72
msgid "Is your instance missing from this list?"
msgstr "此列表没有您的实例？"

#: templates/instances/index.html:66 templates/instances/index.html:68
#: templates/instances/index.html:67 templates/instances/index.html:76
msgid "Open a GitHub issue"
msgstr "打开一份 Github Issue"

#: templates/instances/index.html:71 templates/instances/index.html:73
#: templates/instances/index.html:72 templates/instances/index.html:81
msgid "Not finding what you want?"
msgstr "没有找到你想要的吗？"

#: templates/instances/index.html:75 templates/instances/index.html:77
#: templates/instances/index.html:76 templates/instances/index.html:85
msgid "Run your own BookWyrm community"
msgstr "运行您自己的 BookWyrm 社区"

#: templates/instances/index.html:78 templates/instances/index.html:80
#: templates/instances/index.html:79 templates/instances/index.html:88
msgid "Or skip the technical work and get managed hosting"
msgstr "或者跳过技术工作并管理主机"

#: templates/instances/index.html:43 templates/instances/index.html:52
msgid "Registration closed"
msgstr "注册已关闭"

#: templates/instances/index.html:21
msgid "Sort By"
msgstr "排序方式"

#: templates/instances/index.html:23
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: templates/instances/index.html:24
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: templates/instances/index.html:25
msgid "Registration Status"
msgstr "注册状态"

#: templates/get-involved/index.html:27
msgid "Meet the maintainer"
msgstr "联络维护者"

